幾經辛苦，終於有呢度嘅a/c啦^_^

我係一個30尾新加入嘅絲打，今日响一d 90後嘅同事指導下，終於可以有連登戶口啦，依家有戶口之後，下一步就係學課金
大家多多指教

歡迎

你好

課金唔做學有就得

响係簡體字 正確係響
呢度唔歡迎簡體
^_^我地又稱為表情撚 最新就唔好用啦 睇下腦魔幾得意

你好啊

連登有課金架咩

大家好呀
其實由6月12號之後就一直有留意連登，不過一直都係得個睇字，又唔知點申請，今日同事教左我，經過一連串努力，終於可以係會員啦
利申:我係一個和理非中女，不過之前嘅遊行，我都有出席，認為值得課金嘅地方都會交低少少心意，希望用我嘅方法，同大家同行

多謝提醒，比d時間我慢慢學，年紀大左，學嘢係慢d，我會比心機

有呀，我之前已經留意到

我真係唔知 課黎買啲咩

囧

唔知買咩呀，只係想支持下

Gd, support!

人人都可以做文宣
善用Airdrop
首先 設定>一般>關於本機 改個靚名

再揀圖send出去
重點強調 20/7沒有任何遊行 同
大大力宣傳21/7 改返做維園為集合點

你好，我都係P牌

其實由6月開始，我地d廢中，都同你地一齊爬山，可能我地無走到咁前，但我地都用自己嘅方法去努力。
都唔記得幾多次，望住個電話睇直播睇到喊。返工，行街，響屋企都成日想留意住d新聞，睇到d魔警出現打你地，真係好激憤，好傷心，就算我全家係藍絲，我都一樣企年輕人嗰邊。見到你地呢班後生仔，本來覺得無得救嘅香港，忽然間又覺得好有希望。
雨傘瞓街之後，已經心灰意冷，係你地令我再次感受到，只要堅持，就會有希望

多謝你又教多我一樣新知識，我慢慢試下

《反送中。反大灣區一國一制融合 !!!》

由小處到大局，逃犯條例的真面目。

盧偉聰已鋪路，香港警隊將歸大灣區管！！！

香港點解會變成軍政府？詳細解說 (警察已進入權力核心)

香港3年內引進「信用評分系統」(2018年開始計)

智慧(監控)燈柱關注組 持續更新 (有詳細資料+公開信)

絲打 我都好得意

佢個名叫腦魔？

我會慢慢睇，多謝提供資訊

係

721

一定出
幫手做宣傳

7.21見

銀髮族前輩都咁努力，我地呢d廢中又點可以唔出

你地要小心d呀
精神出門，安全回家

用呢個木嘴整 長輩圖：

提醒7/20 勿穿紅衫
否則可能被癡線佬斬
一生好平安！

可以冇廣告

可能係你新黎，你嘅留言讀落好有energy，好正面，不過有好多人好緊張/攰...
對唔住，冇心放負，一言難盡，你可能明我想表達啲咩，但係唔明白我講咩⋯⋯某程度上係好事⋯⋯

歡迎，支持，加油

我都係早啲瞓，費時亂冧嘢

如果真係覺得好攰，好緊張，可以同我傾計架，未必一定傾緊張話題，但至少可以比d時間自己休息
唔須要對唔住，走上呢度，都係為左支持大家，我自己都為呢d事，同屋企人，男朋友吵左好幾次甘嘅，明白各人有不同問題要面對。
攰就休息，唔好諗太多，須要時可以傾訴下

你好，我都係新手中佬，
大家加油

大家好呀
多謝大家歡迎我

歡迎中巴中絲打，我係舊中佬

連登仔講野好直接，唔好比佢地嚇親

唔會嚇親，只會擔心你地
你地係我心目中嘅勇者，多謝你地會同我傾下就真

我地同你一齊同行

六月之後真係地鐵都見到好多中年上連登

多謝

因為我地都想支持你地，上連登係最好方法
我仲整左telegram,twitter同ig
對於以前只會用fb嘅我，真係好新奇，雖然未學得曬點用，但起碼知依家有呢d

高質姐姐

本來連登仔好重失敗主義
有呢啲人黎傳播下正能量都係好事

唔會
我只會睇到魔警軍政府打人先會爆血管

姐姐唔係18 22了
小心身體

好多我呢個年齡層嘅人同我一樣，永遠企響年輕人嗰邊

我就快18加22，唔洗擔心我，你地自己要小心就真，身體同精神都要保持好

姐姐不如放張自拍上嚟

pm?我鍾意熟女

唔會做d打擊士氣嘅動作囉

多啲用腦魔

各位晚安啦
感謝大家今晚同我傾計
前面嘅路係好難行，途中大家會灰心，會攰，會驚，要緊記路再難行，都會有同路嘅人，大家用自己方法去盡做，廢中同銀髮族會一直支持。
運動keep 住做，才會有成果！！

點樣證明自己係絲打？

早d休息啦，身體同精神都要保持好，晚安

你隻棍 絲

Same here

d課金係支持媒體同文宣活動

應該唔係連登本身

全面進場
歡迎加入

姐姐啊……好正啊

好快會有癡線佬問姐姐咩cup

絲打請放相

Welcome

881晴朗叫拆牆友打上嚟：話拆大埔連儂牆班大陸友寫壽終正寑 係諷刺緊林鄭

p牌仔

69之前連登仲有廣告 要課金先會無
為左減低數據流量 加快資訊傳遞連仔拎走啲廣告
Btw歡迎姐姐

請問人哋會唔會hack入我部手機㗎
中女電腦白痴
求解答

30尾點會要人教先識搞連囝
I

樓主有冇自拍照睇下???

好難想像開左波啲波台狗上水推post會點

我都係80年代出世既人
中學先第一次接觸電腦
學圖龜
但我都覺得冇理由唔識開account

Same

Foreigner though

你用小米 華為 就可能會
iPhone 安全出名好

ISP email 其實好多人都搞唔掂，包括我公司的受過高等教育的中女

-.-

歡迎你呀中絲，我都係30尾中女

咁快識貼圖

其實我都冇
我係靠轉登時用HKG code先有得開

好多痴線佬，學識打字先，唔係講乜都冇人理你

早晨咁多位
開心仲有人睇我呢個廢中女嘅post。講真，我真係攪嗰個mail唔掂，攪左勁耐，又要去電話做d設定，人都忟都未攪到。我對呢方面真係有d蠢，所以咪叫同事教我點整囉
人到呢個年紀，開始脫節，咪要向d後生嘅教下我
今日好似會落雨，出門記得帶遮呀
呢隻叫腦魔嘅嘢又真係幾得意

假P牌

早呀，好多同年齡層嘅人
大家一齊努力💪🏻

早晨呀
腦魔仲有whatsapp sticker嫁

唔好認老就唔會老
我呢個廢中都係啱先學用tg

課金好似係免廣告
同埋通常叫acc
仲有要注意p牌仔
善用起底功能

Tg我仲學緊，因為之前只係用fb嘅我，對其他嘢真係一無所知，依家係學新嘢嘅好機會。
變老唔緊要，只係唔想變咩都唔知嘅廢老

大家好80後絲打新報到眼見最近咁多位銀髮巴絲，冒著比連登仔激到爆血管既風險都上黎支持，決定一齊脫離CD Rom行列，多多指教

已約埋其他淺黃80後朋友721一齊出黎，支持年輕人，你們並不孤獨

歡迎👏🏻